民陣1.1大遊行已獲批NONO, 到時維園見!!!

資料轉自民陣 fb

——————————————————————
【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

——————————————————————

1

月

維

園

見

和理非全體大行動

push

光

復

香

港

時

代

革

命

P牌仔push唔郁

push行動post上熱門

push唔郁都要push

我唔會放棄,push行動post上熱門!!!!!!!

願

榮

歸

兄弟爬山

齊上齊落

五

大

訴

求

缺

一

不

可

推

1月1,維園見